嚟m個人好撚燥啊！！

有無絲打有介紹點分散注意力？
個人好失落

收埋自己幾日

煲劇

嘔打自己個肚

飲杯冰水下一下火先

煲咗陣rick and morty
飲咗凍朱古力
又失眠
有無人吹下水

要唔要我幫你10個月唔黎m?

老子吃火鍋

唔要